Hij onderbroken en verhoogde zijn hoed toen hij zei plechtig:-- "Dan vrees ik dat we te laat zijn.
Gods wil doen!"
Met zijn gebruikelijke deugddoende energie, hij vervolgde: "Come.
Indien er geen mogelijkheid om binnen te geraken , moeten we één.
Tijd is al met al voor ons nu."
We gingen naar de achterkant van het huis, waar er een keukenraam .
De professor heeft een kleine chirurgische zaag uit zijn zaak en inlevert bij mij wees op de ijzeren staven die bewaakt het venster.
Ik aangevallen oogenblikkelijk en had heel snel door drie van hen.
Vervolgens met een lange dunne mes we teruggeduwd door de bevestigingsschroeven van de strook en het raam open.
Ik hielp de hoogleraar en volgde hem.
